前幾日圖書館有小朋友問：點解恐怖分子冇讀過書，但係識整炸彈？

唔識答